請快離開立會 留住條命！香港人需要你地繼續幫手

唔好犧牲呀